有無人想訂光復香港旗?

又開新po
今次加啲活動圖比大家睇

channel方便消息發佈

以下copy返舊post
因為維城果條就咁正階覺得麻麻地靚
於是叫fd巢下啲字體整咗e條

因為見唔到有其他人賣
所以我搵台灣廠整,連運費到香港220到(運費貴過支旗...)

唔知有無人想要
如果有運送公司唔經大陸直送又平請介紹
重申非現貨,窮學生無辦法墊支,收到錢齊人先一次過匯款去台灣造旗

推
想要

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

我有

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

暴大嗰支有中同英 易啲輸出革命

維城?
佢地有人發夢比人拉左所以e家都唔知點
我隊友都有訂佢地果支但7月訂到e家都未有

巴打幾時左右會訂

禮拜一就落訂架喇
如果要跟就今日or聽日比錢
唔知會唔會有下轉因為唔夠人要

想要

要!

今日見到你地
支旗好靚
希望快啲到貨

推

想知旗杆買咩代替

幫推

晾衫伸縮棍
日本城有
200cm長果啲

填form or jOin channel pm我啦

填左form未呀

轉數快入唔到
聽日睇下得唔得

其實你可以做多些少當spare
多幾支就得
亦唔會對你做成負擔

全人類去twitter做文宣!!!!!!!!!!!!!!
#929GlobalAntiTotalitarian or類似tag

推下先

其實係太少人要
同埋買gear都無錢
好難造多啲

字體係靚但貴維城成舊水有d 卻步

如果你可以係台灣高雄自己拎可以150比你
fedex收千幾運費我都唔想
所以先問有咩公司介紹
同埋維城支旗7月到e家都未派到
當初就係我啲fd話不如自己造算先會搞

有興趣！

Where？

咁如果真係冇人願意要
都冇法

我自己就醫悲
連費比物件貴咁囉

no offense
平衡下係咪值得比fedex 成千蚊運費
定係用集運遲多幾日到比手足買gear 或者捐左佢更值

樓主 支杆係咪伸縮架

有冇link 想自己訂

又冇得交收，唔方便郵寄

咁側邊係縫起佢定用野痴

可唔可以share間廠，想印其他字體

想問會唔會整其他色?

集運經大陸落
會落唔返嚟
e家check得好嚴

一齊fing啦

嘩好勤力喎日日出動

唔會啦 台灣集運空運直飛香港

台灣空運直飛香港
巴打台灣邊間廠做???

手足唔好搵佢訂
訂完約拎貨又成日轉地點轉時間

佢訂完一批 下批又加價
懷疑人血饅頭 又不誠實

首先
我改時間但係我成兩日前係channel講
唔係即日,2日前既schedule都係fix真係巴閉
第二,改時間有投票,入面成一半人都7點唔得,改8點早到既人等埋8點既人我覺得好合理,有人未收得切工就係未收得切,交收地點隨時都可以有popo埋伏
如果我長期係度就你一個咁
我地成班比popo查又比佢玩係咪你負責?
我袋住成幾十支旗係身喎大佬
同埋無人規定一定要果一日拎旗架喎
你自己要心急拎,又要其他幾十人就你
都好自私姐
第三,我訂咗成三次,台灣果邊呢,經手人就唔係公司嚟既,係台灣既朋友嚟架姐,人地話要收返少少錢做手續費,都好合理姐,先加咗果十蚊
人地收到仲要托幾十磅野落樓
我收到都係要托幾十磅野上唐七樓
然後又要托落樓,仲要無錢收
其實你自己試下做一次咪知個價錢囉
係台灣訂支旗120-140蚊
google都有啦,我都係google架咋
跟住當地運費幾百蚊,再加台灣運香港千幾二千蚊
然後仲要匯款比朋友因為台灣啲公司基本上唔接海外既單,咁銀行就先收250電匯手續費
匯率最後蝕大概成筆數既10-15%
230蚊係個成本價我無落袋
仲要負責聯絡同交收仲要搬運
我做夾錢搞旗既野係想出面有多啲人舉
唔係賺錢
旗係現場係實際有用既野嚟(at least對和理非嚟講)
而你,如果你要我fulfill咁多野可以自己去搵其他人買
我亦即時退咗錢比你
自己麻麻煩煩仲要走上嚟抹黑人
仲話學人抗爭
我貼返大家對話出嚟
人地自然會思考
我幫咗咁多人買旗就係得你一個有問題
係邊個有問題心照啦

想請問而家仲有冇得訂

同上！！
仲有無得訂？